點解坂口渚沙正過倉野尾成美咁多總選舉都唔夠做仲比佢拋甩左？

明明Team8隨手執件都正過倉野尾成美！

支持反成美

留意到我同你d口味相當似。

一個都贏晒你地兩個就好心唔好出黎獻醜啦

成美=精神領袖

但我乃乃推西七星野WO清

我一個都炒你成萬幾票啦

過氣啦佢，而家Team8一姐係小栗有以。

過氣啦佢，而家乃團一姐係____。

乃團d人食人肉饅頭！飲水唔思源日日發姣搶哂生駒d飯！

g

真

唔係小栗有以關照Team8，Team8只係一個無人理既二打六Team！

係豬傻面前 有耳係低等生物

係有耳面前 成美係低等生物
要改啦

上帝話係未係囉

勸。。。用

低分又吋 高分吋得仲勁 我真係輸哂

成美貢qq典解上帝要反成美

如果成美qq分係100分，咁坂口渚沙一定係500分！

真
駁5到

咁小栗有以呢

小栗g黎